2名市民在官涌打科興疫苗後感不適 須送院治理

官涌體育館今(7日)至少2名市民接種科興疫苗後，身體感到不適，須送院治理，情況穩定。據了解，兩名市民均是女士，今午先後有兩架救護車到官涌體育館，接送不適的市民送院治理。

官涌體育館社區疫苗接種中心醫務總監郭寶賢向東網證實，兩名市民在接種後不適，一名病人接種疫苗後出現過敏反應，皮膚起疹，另一名病人則在接種後胸口感不適，兩名市民的情況穩定，但穩陣起見安排兩人送院治理，作進一步觀察。

03月07日(日) 14:31

一定唔關科興事囉

官涌是個好地方